將來我開左浮雲銀行之後 將會設立提款機限時制度 用太耐就會罰款！！！

每人限時兩分鐘
逾時罰20蚊 立即由戶口扣取
第三分鐘罰80蚊
第四分鐘罰500蚊
第五分鐘直接取消戶口

同時會禁止一個身份證號碼連續使用兩次提款機 五分鐘後會重置

平均提款機使用時間達至一分鐘以下
會自動成為特選客戶
可享有較佳利率等優惠

本行g持

食嘢雜雜聲有咩好處

可以拎殘廢優惠

咁我練定

你自己簽張白卡畀自己就得

一個人唔俾拎2張白卡

憑自己本事考返黎 點解唔得

咁又係...

人草共生有咩好處?

綠化環境 空氣清新啲